法國戰術思想守舊，才會被德軍閃擊亡國

法國戰術思想依然停留在第一次世界大戰，希望死守馬其諾防線去同德軍打陣地戰，結果被德軍找出一個小缺口，最終被閃擊亡國

香港今次運動一直堅稱be water...但好多時真係磨太耐，依然停留響2014年死守佔領區既思想
例如721上環一役，大家侮辱完支那辦後，大可以響附近set大量road block,以及造成部份破壞後就可以閃人，歴時可能2-3小時就完，完全唔使留響前線再同黑警磨

728見到咁多手足比人拉，而家仲要被控暴動罪
知唔知幾多香港人傷心欲絕。
我永遠支持前線，但都唔希望再有任何兄弟被捉

有時快速打完，完成戰略思想後就即閃，咁先真正做到be water

「名將的戰爭手法 : 抱著明確的目的，一旦達成之後，就應脫離，不該再戀戰。打仗就得這樣才行。」

前線已經嬲到冇晒理智
睇下琴日警署門口有幾個想衝
幾個人先拉得住佢，完全係失常狀態
有勇無謀點贏到最多陰險毒辣招數嘅中共

刷完副本 就開新副本打會有效益好多
btw香港人加油

真係唔好再守住係啲 choke point, 完全展示唔到人數優勢, 警犬裝備好, 但係唔 mobile, 而且人數少, 所以時刻要諗點樣揀 d 空曠, wide open 嘅戰場

我記得619 果段期間，大家口號係，不受傷，不被捕。

推

要好似71唔好死守立法會咁
發完夢即走
唔想再有咁多人俾人拉

講得岩 家陣有埋水炮。我覺得真係要分批打（富本） 死守真係冇得玩

pish

Be water

push 係時候改變
唔好砌鐵馬 打遊擊 唔好留守送頭